黎明行動好興奮

見出面咁多放負 俾番啲鼓勵手足
今日真心勁多狗同便衣
但大家都成功令到我影張相就唔洗番office
再加上 香港人都慢慢慣
大家最緊要出入小心 辛苦晒手足

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務